俾d風度仲難聽過講粗口

不服來辯